依家睇番"先生貴姓" 都幾好睇

tvb 依家真係拍唔番以前d質素嘅劇

以前40集陀槍師姐都好好睇...

而家40集個d反而好悶

我都係呢幾日煲番「先生貴姓」
隻主題曲仲好好聽

誰共誰一～～起

係好正,點估到湯盈盈係兇手

性？

江華先係喎

明明就係發夢

緣份冥冥之中連於一起~

每次睇都唔會飛片頭曲
呢一個星期日日睇，終於睇哂20集
宜家又唔知翻睇咩劇好

邊度有得睇

以前D編劇真係好有心思
差唔多集集都緊湊無冷場,又有娛樂性

Diana

撈家 同 flora 絕配

發夢呢條橋真係冇諗過
邊似得宜家啲戲，一睇就知下一步係咩

撈家做Diana 嗰陣啲動作真係幾女人

撈家

同無頭東宫／洗冤錄一樣都係神劇

當年知道所有野係一場夢 好慘

但最後Christine 都認得柄權，大家終於都可以一齊 好感動

張新悅
JOE JUNIOR

首歌真係好正

真係好好睇

個結局bbq 得黎好峰迴路轉

金裝四大才子